( 正視聽 ) 一日有便衣，和理非點進步都冇用

屌你，之前咪有人發現過便衣扮左膠救黑社會囉

其他嘢唔講喇，大家明

其實和理非已經進步哂，但一日有黑警扮左膠，一日都會無喇喇嗰排突然現場捉鬼

好耐無左膠蒲頭喇，係12月尾突然有

喂，連登仔剩係會係連登捉鬼㗎咋

呢幾個月，連大媽見到裝修都掂得掂過，個個一早進化哂啦。。。

有次遊行見到個鏟青，有耳機，身形fit嘅女人企係中銀對面望實。一路遊行人來人往，個個都見到，根本都無人捉

都係嗰句， 一日有便衣，和理非點進步都冇用

其實去到12月都仲咁岀嚟，就算係和理非，大媽，都係抗爭hard core喇已經。啲嘢點會唔明？

對彼此有啲信心！

以我估計，呢個post應該唔會有人推

推

實有便衣帶頭捉鬼㗎

鬼喊捉鬼， 邊個捉鬼邊個就係鬼

咁都食負皮，唔係下化？ 解釋下？ 即係現場捉鬼嘅一定係自己人嚟？

幾個月唔捉，突然捉都唔奇怪？

係咁屌自己人無用㗎喎。。。。

突發！和勇全面退場

都係嗰句，捉鬼之心不可有，防鬼之心不可無

睇小我, 一於推

標題黨

其實去到呢幾個月，個個見到便衣樣，都唔岀聲就咁行過，其實大家都知㗎喇

啲便衣而家咩樣都有，唔通有個呀叔捉鬼，fc都唔洗，就係咁屌自己人咩。。。

多謝巴打

啱呀，
要裝修咪有得佢，
反正係人都知而家出親嚟都大把popo扮前線

防都只係要防跟蹤/即場拉人，
好似第一次銅鑼灣咁

其實好早已經有便衣扮左膠

記唔記得有次黑社會畀人打，有條所謂左膠行前護，之後搭住條老黑膊頭笑住走？

所以我係支持私了左膠，咪撚煩

唔好捉鬼

其實和理非無捉鬼好耐

而且和理非咁細膽，點會大大聲屌鬼
另外，請正視聽，係唔好屌鬼
一刀切話唔捉鬼會好多問題

睇左內容未呀！

有阿蛇咪有負皮囉！

撚有人捉咩呢幾個月？

係12月先突然捉，timing啱哂囉

左膠私了就啱

怕有和理非俾左膠帶風向啫

Push

我有寫過，無人理我

重要﹕論捉鬼及應對之策

你咁講又似係喎
突然依2個月啲和理非活動開始有人出嚟捉鬼

所以撳停捉鬼嗰個就夠

咁咪係咁屈自己人捉鬼啦！我哋做得幾好有閪用咩？有人扮我哋呀嘛！

真心，和理非多數圍觀㗎咋

其實我唔介意勇武退場，佢地真係付出左好多，進場退場我都支持。

不過如果因為心灰意冷咁退，咁請你諗下其他可能性，例如賊喊捉賊，鬼喊捉鬼。

直接打撚7佢，係畀人圍觀之前，咩都唔洗講

一早講咗見到左膠岀手就打得

我唔理
你班和理非跟本當前線係condom
我餓狼小隊要退出抗爭

因爲分化唔到勇武，勇武有好大光環，咪屈9和理非

有人帶頭都要有人和應
心態唔做好咪俾人現場帶到風向

我extreme啲，有左膠就打9佢，一早講咗左膠係私了得

而家便衣轉哂裝做和理非，呢個月尾又突然捉鬼，其實已經打得

而家講現場捉鬼

連登仔都只係會係連登到捉，幾個月無人係現場捉過，係突然12月尾先有

唔好撈埋嚟講

PS. 我都唔妥泛民

其實係因爲唔信任自己人先會搞到咁

但我理解，因爲好耐之前有人捉過，勇武個risk又太大

咁問題點判斷係便衣狗先
個個標準唔同，一日唔出椒出棍 都驚搞錯人

係判斷唔到㗎，所以之前咪話左膠係可以直接私了，我係好讚成

其實一直以嚟警犬林奠最想我地捉鬼
想我地分化割𥱊 由第一日有便衣大家就強調捉鬼代價
而一直大家都好有共識

極權用盡所有方法要我哋分化割等以𥱊 一直都冇成功過
想拉哂所有勇武就完事 濫捕濫暴 但香港人一直冇放棄過
今次因為一次捉鬼事件 的確令人好氣餒 亦有不同小隊宣布退出

整件事有冇陰謀 咩人帶頭捉鬼 宣布退出孰真孰假 我唔亂咁猜測
有冇人退出勇武？我相信有
但更重要係 我地要汲取今次教訓 不再捉鬼
只有鬼會高調捉鬼 想我地捉鬼 要從內部瓦解今次抗爭
無論如何 今次捉鬼一事對港共嚟講係好事 而佢地見到有依個效果
將來一定會繼續扮抗爭者捉鬼
去令我哋覺得 點解講極都仲要捉鬼 令更多放棄

即使最後得返100個人 1個人
我永遠堅持 我永遠記得我對手足嘅承諾
我唔會俾黑警暴政得𢌥
光復香港 時代革命

1.1手足裝修人壽
其實本身係冇人理佢地
係有鬼(有陀槍)去問裝修緊嘅人係咪手足先出事

推一下

Agger
只可以用信念先分到係咪同路人

咪係，明明已經有人澄清咗

根本捉鬼嘅人先係鬼

唔捉鬼咪得，便衣黎幾多都吹佢唔漲架啦，話知佢

仲逼到人口罩都攞開，一聽都知唔妥喇，一嚟就係咁屌自己人

屌 好簡單姐

你話散緊 佢裝修我唔理啦
和理非場行行吓忽然裝修
你話當鬼得唔得

其實大家都係咪中晒班狗既圈套
中共最叻係乜 分化囉

第一，無話邊個個場

第二，就算覺得有可能係黑警裝修，不嬲都係唔捉

捉黎做乜 做好自己該做的事就得 千析唔好比「人」影響到 帶到鬼向

勇武做啱又好 做錯都好 都唔會割 永遠專重 和勇一家親
絕對唔會捉鬼 真係有鬼去扑野 應該比掌聲 多謝佢
唔明出面嘈乜鳩

獨狼行動

啲人已經直接話係自己人捉, 唔記得便衣扮過左膠

咁點道歉？人哋都真係未必有捉呀嘛

理閪得佢咩, 佢都唔係現場

要做鍾馗就自己出樣先

根本有便衣已經可能有問題
但係無人捉住呢個春袋屌鳩佢

講撚左幾多次神獸埋阻膠一份

鬼喊捉鬼大機會 真和理手足除咗掩護勇武手足進退場仲可以幫手阻止捉鬼撚
左膠同捉鬼撚唔係同路人 之前就算有人裝修遊行果時啲人都係掂行掂過 係今次先搞到手足露樣

畀呢種樣捉，係咪又要屌自己人？

好簡單，畀你捉到鬼，你可以做咩？你敢唔敢打柒佢再掉佢啲裝落坑渠先？
唔敢，咁對佢有咩傷害？係無架！佢真係鬼最多咪走返去防線囉，唔通和平示威者敢打柒佢？

但你捉錯，手足就會曝露係危險之中，被點相，甚至被阻一阻即場被捕。

再者，幾百個手足，幾十隻鬼，捉錯機會係九成。

九成機會重大損失，一成機會無咩得著，咁你捉鬼黎做乜鳩？

喂屌，大叔和理非一定唔會係便衣啦，點會扮和理非捉9我？

係時候要出文宣
捉鬼者=左膠=放神獸

示威集會一定無便衣，無藍絲！捉我嘅呀叔一定係自己友！

其實一直都要討論嘅係
點樣唔俾狗扮人

所以唔捉鬼就可以解決

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推，不捉鬼

無得，佢一定扮到

話捉鬼話係餓底狗做就等於割席跟本係班狗講
做完衝出黎講搏俾人拉定要攞光環？

我記得好早期，大家明明有共識，有爭議嘅行動，文宣會屈黑警去粉飾

嗰時無人嘈

不過我知係真係有勇武嬲咗，只可能講雙方係要配合同相互理解

幾個月無人捉啦，條友得個講字咋

其實捉便衣，應該係全部人一齊指出佢犯法。

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum

咁宣布邊隊做既
拍曬手掌一定好開心好有動力啦
成功同安全唔係最緊要
光環先係

True

大乜撚嘢媽
用撚夠蝗語未
係師奶

push

Sor

呢個真，
好多都係食花生🥜

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

Agger, 一早講咗左膠係打得

問題係你唔會知佢係便衣定勇武，
反正而家係人都知popo乜人都會扮，
popo自編自導自演嘅可能性極大

唔需要捉鬼，
唔需要去認證出手嘅人係咩身分，
反正個個人都覺得係popo做

你呢種冷氣軍師使乜防鬼? 鬼撚會搞你?

防鬼係勇武防，你連black bloc都冇，阻撚左勇武做野就有份!

而家要有方法協助和你非進化

pish

邊個嗌捉鬼邊個就係鬼

呢兩條八婆師奶捉你鬼，你係咪又割9班和理非蓆呀？

次次發夢十幾隻鬼企喺到
根本唔洗你去捉....得佢捉你

有耳機可能係鬼，無就一定唔係？

無耳機捉9我，一定唔係便衣，一定係和理非捉我！！！

Update下啦，新型耳機

其實捉鬼既人仲勇武過放魔法
要知道依家便衣係過百人出動, 再加後面條街過百防暴standby
有幾勇武先會走埋去?

推 唔捉鬼 而且仲要預防鬼扮人捉人

根本幾個月無捉過啦
一連爆兩單，個個岀嚟屌7自己友，睇到我好撚嬲
屌你，屈撚夠未？

咪係
去開發夢嘅，不論裝修定齋行，個個都心知肚明百鬼夜行㗎喇
全部都你眼望我眼，根本無捉過。。。

你個名好撚仆街，好撚正

你講嘅係事實，我都相信始終有阻膠，但唔係呢個地步

無撚有錯
咩防鬼之心不可無
d鬼可以點防
再者 你防乜柒
比你見再隻鬼係你面前
咪上連登開post囉
乜柒都唔敢做架啦反正

Agger, 啲膠根本唔會癲到叫人攞開口罩

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

我當佢哋有一成係真
都咪撚嘢嘢屈9和理非捉鬼。咁耐無捉，突然捉都唔覺得奇怪？

工會
黃色經濟圈
中国肺炎

捉捉鬼

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

push push push X 3

值得推呀

其實我都覺得勇武休息下係ok

唔見血 佢地唔會驚

黑警應該會繼續得呢個策略，扮和理非高調捉鬼

靜靜雞推下

個個唔理3721，屈咗和理非捉鬼先

又唔諗下幾唔尋常，捉得又奇怪，又高調，同之前完唔唔同

連登排山倒海咁屈，我睇到好撚嬲！！！

ching 你講得啱呀

同意
連登真係平行時空
但前線有屌和非經常走到唔見人係事實

身為一個愛好文物嘅深黃做理非，你燒9文物我都接受，理解，無問題

屌你，而家條便衣捉鬼捉得咁撚高調明顯，你嚟屈9我？屈撚咗差唔多半個月，又逼9自己人道歉？

屌佢老味臭化閪！我都有脾氣喇！和理非食死貓食到死都無人澄清！

真係屌佢老味

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

認真，身為和理非，都睇唔過眼咁畀人屈捉鬼篤灰！！

大把和理非係支那坐緊監！！！就係你哋講嗰啲失蹤人口！

我講得岀嚟咩？！和理非而家唔洗死咩你以為？！

我都受夠，屈夠！

扑野就係兄弟
阻膠就係鬼

一日有和理非 勇武點死都無用

哂氣，咪引戰
啲便衣而家融合哂入和理非同勇武，兩邊都係一齊死

都唔知捉乜鬼
匯豐同中資比人裝修有咩出奇
佢地唔抵比人裝修咩?

手足冷靜呀，我都係和理非黎，呢兩日我唔理有咩人帶風向，大家有情緒係事實，亦都無能力去搵晒d分化撚。只可以還原基本步，文宣！行動！和勇都係香港人，革命未完，大家都同唔到死左既手足交代。

和理非一早肯幫手打狗救人

全民勇武就唔會有鬼既出現

因為個個都係裝修佬 同打狗師

想割？

加多句 從來都係和理非 指責勇武既行為

勇武有冇屌鳩你地唔幫手救人 打狗呀

個問題係出自和理非 而唔係勇武

要進步既亦都係和理非

全民勇武咪一樣有鬼
鈍丙強咁撚陰濕
不過佢呢招用鬼捉鬼真係高章